停一日丁 感覺好似成功戒丁

然後唔知隔幾耐又打返